有無巴絲而家或將會去奧克蘭

如題